{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075945?place[place_type]=GID&place[gid]=1075945&place[latitude]=35.8682081078&place[longitude]=127.4774381182&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진안 전통흙집광수생각펜션"
    },
    "text": "青い森と澄んだ川の昔の趣が出会う場所、グァンス考えです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 入室できなかったり、ペット同伴の場合は払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も宿泊客にあります。 魚や肉を焼く直火は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 客室の前でもキャンプファイヤーを楽しむことができます。 客室ごとに基準人数と最大人数が異なりますので、ご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "グァンス考えのチェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が追加される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約についての規定はありますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の規則に違反した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どこでキャンプファイヤーを楽しむことができますか？",
            "answer": "客室の前でもキャンプファイヤーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 396
    }
}